有咩PS4遊戲可以雙人模式 求介紹

想同屋企人一齊打下機

有咩game可以一齊爆關或者pk下

好似Halo咁 但得xbox有

black ops 3 囉.. E家仲免費..

Gt sport

炸彈人

三國無雙

overcooked

Biohazard 5
A way out

太鼓 炸彈人

火影

helldivers

badland 用屋企人玩會笑到癲

knack

diu

以為手機先有

nice

有咩…

有，整多個ps account, 可以coop